# Бэкграунд

In the Unknown Regions, a research team collected samples of a virus from a once civilized but now
lifeless planet in the Unknown Regions designated [[X-78]]. During their return journey, the virus broke
containment, killing the organic crew rapidly. Before they died they Dubbed the Virus "Midiphage" and
noticed that it seemed to effect Force Users of any level before non-sensitive people. Their vessel now
hangs adrift and silent but for the distress beacon it has been transmitting for decades. Корабль пытались отправить на республиканскую планету, поэтому он сейчас [значительно ближе к системе Мон-Каламари, но все-еще в неизведанных регионах](Расположение%20корабля%20LSF-011.md).


# Аннотация операции

Containment is written as a point-crawl where the PCs may breach the ship at any location and
progress through in any order as they race against the Threat Clock.

- На корабле нет ничего живого, все было убито вирусом
- Чувствительные к силе получают -1 ко всем попыткам ее применить
- Все раненные когда-либо бывшые рядом с погибшими на корабле LSF-011 должны совершить проверку выносливости со сложностью 4. Если они ее проваливают, они заболевают.

Убедиться, что это исследование никогда не будет найдено в самых лучших интересах галактики. **Навигационные данные из Неизведанных регионов могут быть неверочятно ценны для правильного покупателя**.

# Помещения и информация, которую можно узнать

## Корабль снаружи

На металлически-белом корпусе корабля по бокам изображен гордый ярко-красный республиканский герб. Он называется LSF-011[^1]. Корабль бездвижен в пустом пространстве космоса, испуская только минимальные признаки рабочей электроники.

- На корабле нет оружия
- Корабль не подает признаков присутствия на нем жизни
- Корабль не просто пуст, он *содержит **пустоту** в силе*

## Грузовой отсек

Красные огоньки чрезвычайного положения корабля мерцают. Воздух холодный. Сотни маленьких грузовых ящиков стоят аккуратно по периметру отсека. На пустом пространстве отсека ряды мешков для тел лежат так же упорядоченно.

- Все трупы высушены и разложены значительно больше, чем должны были. Даже кости рассыпаются при воздействии. Однако большинство не имеют следов насилия
- На всех трупах растёт [мох](Мох%20X-78.md), имеющий угольно черный цвет и нитевидную форму
- Медицинские показания на мешках показывают симптом вялости и потери аппетита за несколько дней до смерти
- Манифест груза содержит информацию о присутсвии охранных дроидов приставленных к Мосту Управления и биологическим образцам из X-78, хранящимся в Лаборатории

## Лаборатория

A heap of small datapads cluttering the central table contrasts with the otherwise rigidly organized laboratory. Costly scientific equipment and terminals lay dormant(без дела). A video loops on a large display monitor, its flickering blue glow combining with the red emergency lighting to dance unsettlingshadows around the room.

- Видео показывает, как вирус заражает клетки
- Данные хранят огромную беспорядочную информацию с исследовательской станции на X-78
- Все исследовательские доклады находятся в Терминале коммуникаций на Мосту Управления
- Датапады показывают, как лечились члены экипажа[^2], и что Грузовой отсек использовался, как морг

## Жилой отсек

The rooms are lined with dozens of crowded bunk beds. The majority of the beds appear freshly made
and are adorned with pictures, trinkets, and handwritten notes. Even the ship seems afraid to disturb
the oppressive silence in this mournful place.

- [[Цилиндр с Кодом Исследователя]] дает доступ к Лаборатории
- Все Спасательные капсулы были выброшены за борт
- Небольшое количество трупов лежат возре мест для спасательных капсул.. Трое трупов имеют ранения от светового меча, один от бластера
- Личные записки капитана говорят о том, что он и некоторые другие члены экипажа, практиковавшие [[Путь джедая]] шли на поправку
- Личные записки одного из предателей, пытавшихся сбежать, описывают план побега - убийство руководства на мосту управления и побег через спасательные капсулы(они не умели управлять кораблем)

## Мост Управления

Two splayed, crushed skeletons greet anyone entering the Bridge. Two more sit slumped in chairs at the helm, arms draped over control panels. Blaster burns in the chairs and in the controls elucidate their
fate.

- Цилиндр с Кодом Капитана дает доступ ко всем дверям и терминалам Моста Управления
- Компьютер Навигации содержит точные данные навигации по этому сектору неизведанных регионов(X-78)
- Данные с Терминала коммуникации показывают данные об исследованиях, проводимых на корабле.

## Данные мобов

![[Pasted image 20220215112702.png]]

Дроид на втором уровне опасности - ![[Pasted image 20220215151607.png]]
Дроид на третьем уровне опасности - ![[Pasted image 20220215153258.png]]


### Союзники

>Пилот:
>![[IMG_20220220_164128.jpg]]

>Учёный:
>![[IMG_20220220_164155.jpg]]
>
>Черты: 
>- [[Мастер на все руки]]
>- [[Народный умелец]]
>- [[Учёный]]: Знание(Наука) к10 и знание(биология) к8 — +2 к проверкам
>- [[Командный голос]](+1 к проверкам характера при попытке отправиться от шока всем союзникам, которые его слышат)[Дурос]
>
>Дополнительные навыки: Пилотирование к4 (Дурос), Знание(Биология) к8[3 очка], Взлом(ловк) к4
>
>Раса: Дурос
>Стойкость: 4(5-1)

>Пират:
>![[IMG_20220220_164243.jpg]]
>
>Черты: 
>- [[Бдительность]](+2 к проверкам Внимания, когда приглядывается, принюхивается, прислушивается и т. д.)
>- [[Акробат]](Черта добавляет +2 ко всем проверкам Ловкости при акро-батических манёврах (включая манёвр уловки) и +1 к Защите персонажа, если у него нет штрафа за нагрузку.)
>- [[Твердая рука]](Стреляя верхом или из транспорта во время движения, ваш персонаж не получает штраф за ненадёжную опору. Т акже за дей-ствия на бегу (см. стр. 69) штраф – 1, а не – 2.)
>
>Дополнительные навыки: Взлом д6(2 очка)
>
>Раса: Родианец
>
>Оружие:
>
>![[Pasted image 20220220191142.png]]

## Дополнительныая информация

![[Pasted image 20220215112735.png]]

[^1]: Light science freighter
[^2]: Медикаментозное лечение не помогало совсем или давало слабый эффект в случае особо сильных препаратов. Дольше всего прожили капитан(джедай) и четверо рабочих моста управления. В датападах нет информации о их смерти и смерти ещё троих, которые были застрелены при попытке сбежать в капсулах.